It is war time

仲見到有人覺得可以感化到警犬、用良心、道德去譴責佢地
咪撚天真
要贏就一定要放低道德束縛、放低仁義大愛
敵人狠，你要比佢更狠
敵人攻，你就要反攻
唔好諗住用語言、情理感化到人
去到呢個階段，要醒嘅一早醒左，淨低都係敵人
對面係野獸，只能以暴制暴